схема базы - {project}/core/src/main/resources/sql/schema.sql

наполненеи базы при старте приложения - {project}/core/src/main/resources/data.sql
наполненеи базы при старте теста - {project}/core/src/test/resources/dataTest.sql

настройки конекта к базе - {project}/core/src/main/resources/prop.properties
собрать проект gradle clean war